【7 ‧ 21】 我宣佈任先生事件及狗察老屈事件討論到今日五點

屌你老母，成個熱門都係呢兩件事

返黎啦

推

721 全部人同我出去遊行

推 721見

721

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

同意

聽日見

五大訴求，缺一不可

721見

7.21 要人

Push

自推

好多娛樂post 推走佢

推撚到仆街

7.21

同意 快啲幫推721 post

[分析］721 停灣仔係高招 請留意逃生路線